{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135578432/pohang-yeongildae-centum-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175157400&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316012345&selectedRatePlan=385252185&expediaPropertyId=66705576&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 영일대 센텀"
    },
    "text": "浦項迎日大学センタム (포항 영일대 센텀)\n浦項迎日大学センタムで宿泊すると、屋上テラスからの眺めを楽しむことができ、無料でWiFiとセルフ駐車が利用できます。 , ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項迎日大学センタムで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、浦項迎日大学センタムでは無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大学センタムの客室数は何室ですか？",
            "answer": "浦項迎日大学センタムには28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大学センタムのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項迎日大学センタムのチェックイン時間は18:00からです。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大学センタムのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項迎日大学センタムのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大学センタムでの特別チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "浦項迎日大学センタムでの特別チェックインの手続きについては、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大学センタムでのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "浦項迎日大学センタムでのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行の身分証明書が必要です。チェックイン可能年齢は満21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大学センタムではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、浦項迎日大学センタムではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大学センタムの共用エリアでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、浦項迎日大学センタムの共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大学センタムの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、浦項迎日大学センタムの駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日大学センタムでは喫煙ができるエリアはありますか？",
            "answer": "はい、浦項迎日大学センタムには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 524
    }
}